如霧起 暗暗蓋掩身邊你 像霧裡面前幻化不定

無法記起以往那刻你怎闖進我心裡🚬

#2真輕鬆 勝率90%

每次我望真你

最後1K
本身今個月嬴2K
無哂了

垃圾候格哂me時間

5.5角大咋 宜家手上有阿甲下盤 同5倍冇希望既冠軍

1001 都唔中

agger

西面絕殺角PLEASE

要振作

盧今晚唔賭球既？

洛辛堡ok?

落低啦仆街

我買賓菲加唔好

加油 me記得u之前日職好勁

出售香香男朋友背面圖
有意pm

好嬲 買埋2:00 3:00 就訓
聽朝要早起番學開會 再買8:00！

MOLAMOLA
見佢開7.5 就唔想買

陪著你走 一生一世玩賓周

開咩會

咪買咗薩普，幫你屌球點得閒屌自己😞

腳甲爆到想甩
可唔可以剪？定等佢自己甩？

算啦睇防衛者 2:00棄！！

甘馬雷斯請你立即追和

ocamp

好絕

佢咁辣殺，咪出黎雷人啦

等佢自己甩
以前有1塊大既黑色甲成年先甩

好彩無賭 差啲又輸

剪會痛死，你等幾日先啦

佢cow 女

.....淫CAMP

係付出

剪定唔剪都痛4

半1全15
拿玻里咪好球隊囉

想join

Rosenberg 點買

我要組媽

好彩補到8.5S

e+好撚痛
又係咁hi到佢

半埸理論 估唔到佢爆到15角

搵膠布包住會唔會好啲

利申9up

gay test

原來黑起上黎.唔係連輸7口.係連輸8口.
得番100$-.- 有無大蛇

想睇

出水未

想睇下我有咩比唔上佢

剪完好通風會爽4

薩斯索羅半客其他

西面

絕殺8C 派我未

連輸十幾口 跟邊個燈邊個

淋保心安油 再用棚帶包住隻腳指
等時機成熟佢會甩
唔好格硬met

補時補到開8角
半埸理論100%

5.5x7.5
8.5s

應該你唔夠大隻

10元點派=.=

羅馬8c

我唔明點解可以黑到咁..
個陣200可以贏到幾千..
之後連輸8口輸到變0咁制

me2

Same

死肥朱呢

跟半場理論

華拉倫加(主) 對 洛辛堡(客)
入球大細
大[2.5]@1.72

$ 1,000.00

燈水來料

爽撚4咩

唔信 咁都開到8C 我以為佢會吹雞
半埸3角以下真係要追角大

睇錯左以為想煮熟佢

半個男人既半場理論？

雖然唔係賓菲加goal , 2.5b cashed

其實都唔係好大隻 佢仲減緊肥

我肥到海獅咁

但依加個身形唔錯了，唔似me咁潺

腎總

屌賓周

公主 幫我COW KAKI

你對住你男朋友都咁粗魯？

kaki 係我師父的

做乜唔覆我tg牙

@香香
唔好直接痴膠布

12甘馬雷斯
請追和反CUP
我個冠軍

馬眼都屌

求你了賓周加

香香，你你你你引致我震盪

一時時啦

加油3:1

請你大大力屌
我買左2000 甘馬雷斯冠軍

貢典算

香香不枉c fu平時咁錫你

速度31

祝腎狗贏大錢啦香香

甘惡

係咪派我1k

香香為師好動感

=.=...冇錢

不了你唔幫我COW KAKI

薩斯索羅半場
4-3
5-3
6-x

腎哥呀
羊係咪派

乜開左波咩

派我

未，屌定先

車

典牙 防衛爺 入未

佢食屎啦，話派我100都隔幾個月

2X1 CASHED 今日手氣不錯

feel到追數靠今晚啦

個個羸都5派 分享啦

頂撚住都執到啦清-.-

SOR LO-.-

有沒人支持賓周加ng

放過kaki我5要100啦

快D買

防衛者半一上盤喎

😂😂😂😂好

不了

快d入比me

盧5係好有自信架咩

速度22啦屌奶星

KAKI係無價架

no

似3：1

咪係

封左買唔到 算數

買不到

甘馬雷斯請出絕招
博角球龍門上前頂入

要

甘馬雷斯絕招牙

腎狗有價呢不過

屌80蚊下一隊入球凍過水

甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯

支持香香收腎狗皮

2:1 大波cashed

甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯甘馬雷斯

絕殺31好嗎

腎買晉級定盤？

龍門沖上去啦

我重注左200架 香香一起屌球

WHY NOT BOTH

屌腎狗

洛辛堡俾球黎先啦

狗都屌

Ys

唉

玩撚猿

防衛goal

甘馬雷斯5倍牙...
埸埸盃賽都下盤

轉場叫洛辛堡半大

有人gel左頭
笑4jor

洛辛俾球啦

得返255
哈
哈哈
哈哈哈

-.- 買盤/角/大細波啦

防衛者好球

誰

仲有255
我得111

臭臭

c父有叫你5好亂買

心情唔巧 亂買了
哈

洛辛堡大波已死

你又話冇事=.=有咩5happy call me

岩

等我哄牙?

下抽起左本定係果1000黎架 ？

買嗰陣唔巧丫嘛

抽起了
放心

等你派呀親

唔小心輸左100 TIM 點解要入球阿甘馬

咁都好啲 嚇死寶寶

今日 290>936 滿足了
ALL IN諗住豬曬唔賭 同你地對曬 但唔知點解嬴番

派?

唔好玩啦 咁少錢 我上到10K先算啦

朱蛇好串

求水買盤
小妹想痾煙
玩完就6月見

上到10K可能又一直推 推到買CHANEL袋

琴日2800>依加應該0了

你都唔信我

我平注推的 今日唔賭U20立即嬴番D

C fu中你咪有錢

想玩天光

又朱蛇

都話跟唔到
一係打緊波
一係沖緊涼

馬會見我精神有問題 就比番DDDD錢我睇醫生

想齊齊綠字

出埋5.5拿波理5分鐘收錢都唔買

好彩咋，我最後500買咗落黑池

盧話佢有阿甲超重心

一定啦

講啦係咪上盤 我會要河床

咁點解掉左落黑池都搵到 你睇到野落去咩

一係行緊山

死啦有D眼訓

佢着橙衫，變咗橙池

橙

我著肚衫，變左肚池

安慰

哈x3

900蚊都唔夠睇一次心理醫生

屌LO 唔話我G買乜

900蚊連個CHANEL袋既十份一都無

我著詠衣，變左.....

華拉倫加 我買唔切
希望唔好中
如果有手足買左 就希望中啦

棄

嬉水池

..訓啦

可唔可以中大波

守護者

尊重

咁鐘意channel既你

堤格雷請立即追和

祝你中

保值 CHLOE都岩

港女......

堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷

死港女黎

仆街啦 你地買果D波鞋唔撚貴既

阿特蘭大聯想allin

我買YEEZY 賣番出去 賺一皮

正仆街

笑4😂

賣CHANEL都貴撚過你對鞋啦
你對鞋著過值唔值錢阿?

咩

我d鞋執番黎的

點樣

惡

但人地有錢做咩要買你二手
限量版定點

笑4-.-

Yeezy有幾款都值既

人字拖闖天涯

回魂？

我赤腳巴西

唔關事 有D人無錢買就會買二手 賣出去都仲要成皮野

我鐵腳大仙

大家價值觀唔同 只可以話我地2個世界
無野好嘈

想叫你唔好咁大洗咋-.-
你又唔係搵得多
個個月都碌一皮卡

辣殺

狗西

買親佢都豬

算啦又唔係人地男朋友

Yeezy原價好似兩三千
萬幾係炒價

2200

隊波是無辜的

係

由我廢落去

gchi

點樣8點起身呢 我要訓了 但好想玩

唔訓教就可以了 但唔支持女仔咁做
個樣會殘

心一跳，愛就開始煎熬

我身騎白馬

但我唔訓會死

咁你自己呢

走三關

瞓啦，我代你玩

咁買完好訓了

由我廢落去啦

發夢玩，冇問題

自愛啦

防衛者防衛之餘 比多球2:0好嘛！

唔得啵！

贏左派我？

洛辛堡開大可以嗎

改換素衣回中原

6辛堡1:0

1:1未

=.+

不可能

阿甲肯講未

放下西涼無人管

好彩我棄左冇買

我撈返你上黎

買了河床

9

拉素+1

堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷 堤格雷

加油

你肯xx我未

都係唔貪玩
買完3點 買條2x1 再買埋盧重心就訓

堤格雷出絕招啦

打死？

薩斯索羅+1

都ok

拉素冇即埸角..

呷醋了

防衛者絕殺未 幫下手

見到有

堤格雷1:1未

有咩?即埸WO

角球頂入啦屌你

我好似真係好廢 日日都番工 收工 連登 完

5分鐘冇球，半客其他撕飛了

Me7了

返工 連登 完

我連街都出唔到

挑個個都係咁架啦

香港人個個都差5多
你已經好過樓豬華西啦
佢地係返工ot收工連登完

堤格雷補到1:1吧

仲有我

輸錢 完

肥婆今日有冇食肉

編號
7497
投注類別 讓球
細節
星期日 34 防衛者(主) 對 堤格雷(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.05

紅牌輸半算係咁 接受到

拖連奴1-0

客+1都搣飛了

輸到腰圍都縮兩吋 仲食肉

減肥成功了

係囉入多球都唔肯！！

靚至癲

比我走一半牙嘛

度好英甲了
1:1 ttg2 下盤

11' 1-0 客其他已死

編號
7506
投注類別 讓球
細節
星期日 43 山度士(主) 對 高士路(客)
主 [0/-0.5] @ 1.72
再黎

下盤暫時同路

allin 跟

甲府
櫻花
松本
史達
防衛
山度

對

跟唔到....

1-1 痴返張客+1先

係咪姐係岩咁解？

登入唔切

😂😂

唔準刷角

做咩唔開心

我已經02:58出 不過可能巧事！

半客其他在抖了

下場

打緊LOL

覆緊人msg

姼

3-4
3-5
X-6

10.5角細

88888

9.5入埋

收星啦 死臭g
去澳門比人屌爆個爛菊花

咁撚快1C JUMP

半客其他針

請不要消失希望

掌門人唔撚洗訓？

9.5B 10.5S ＿

就了

2-1

客+1搣返d膠紙了

-.-S黎

BTW 我得半埸角球準

3-4快刷出來

2c

屌你咪撚再刷

頂撚住牙

就說跟你搵食了

西瓜皮藏球狗，快日三個

死肥朱 都話我會搭沉船

這是該說的話 還不用念力冰住角球

呢埸巧驚驚 心急唔想等半埸

其實我都入左10.5S

兩隊龍門有球必應

唔好刷 重注左

薩別藏球，該來兩球了

冰封C

冰封C 半埸入番大牙

3C... 冰封牙

半客其他撕飛訓

頂實呀

唔好再刷啦

頂實牙屌奶星

冰你老母牙

4C???屌佢老帽阿我

3-2角

5-.-

2-2

主隊再來一個客隊兩個

重傷..

針

跳定

痴撚線做乜係咁C

波又唔撚柒閪識入 屌你老母on99

跳定88

6C= = 30MIN

88 ALL

薩恐怕開平其他客其他了

3-2，操

全場平其他客其他穩如狗

半6全6 我追KAKI

A米1-2
薩平其他客其他

請一定要爆死你

盧驚腎總但5驚我

7--

你屎

半8-.-

9了

想4

開到9完場 我以後唔買名牌野

9-.-

想14.5了

唔敢追了 唔會賽前了

咁我晚晚pm kaki了

笑撚死點撚樣刷到9角阿

🚬🚬😔

補14.5算

唔玩角了
淨係玩我半埸理論算🚬

主勝有足水會5會入

唔補ME輸死了

我有零感佢一陣會連C雅

咁樣補法會比ky鬧死

🚬唔玩呢埸了都豬左

咁架咩 是但啦

河床真係掂 ？

晚安了

豬左一注大既宜家有少少淆底

法甲入未

角小是魔鬼🚬

晚安香香祝好夢

祝羊

依鋪難啦我9.5S 佢已經9S NOW46MIN

河床半主5錯

我又ALL IN先 唔洗賭啦又

9C完場我追紅棍巴絕不走數

想要起飛過關

5好

😱😱

爆左

朋友卡cashed

我晚晚都拎有既錢ALL IN但又嬴番
我想唔賭阿

BOOM

JUMP

係咪想打交
贏幾多

無嬴錢 照拎尾數賭

-4C阿屌你屎忽

買其他

法甲2:0 就買阿特蘭大聯

Cashout哂佢就5會再賭了
如果手痕痕想買即係已經上左癮
好似我咁...戒5甩

買番14.5了

唔得又會入番錢

阿特same road

9.5s 原來已經針左
輸左個早餐錢

-4C 快

Allined ?

無 買左200炸

5知點解叫人5好all in
但自己又成日allin

連C雅

支持

法甲11C完我跳樓

00 點對得住2.5/3 既觀眾

..感覺難D

我鐘意掉錢落海

掉啲比我

我個名叫落海
扔我
come

羅連安特ng足水了

伊布落海

盤 -1 呀 想死

快D連C雅

爆完我就停C

有無發現呢場寧寧舍舍無晉級買？

比法甲迫害.....

幫叫
連c牙！

巴勒莫goal! 出左係波post

-3角角

這樓主

今日意甲係以弱勝強日

5要我地了

馬會無開

岩岩禁入去睇笑左

死臭雞

岩岩入去鳩up左兩句咋

我都入左 入到去無個識

刷多3角 我要錫RedQ

唔入唔好買亞特..驚

番黎依度好 同善妹一起

波post?

你要紅Q唔要me了

爆撚完我角先唔刷 好野阿你

睇個樣都唔似會刷了

唔想鍚我咪講囉

朱古力我架

-2角阿屌你

想後入你

歡迎

咁夜仲唔訓 聽日星期一喎

聽日入200同大家一齊推
請一定要出水比我跟

我立馬退出

9點堂

廢青唔撚洗做野

因為 我聽日番3點

其實你地之間發生咩事

-2角阿BB豬

多啲啦

仲5訓

約個TIME

角角角角角閤閤閤閤角閤角閤角角閤閤閤閤角角閤閤閤閤角角閤閤閤閤角角閤閤閤閤角角角角閤閤角角角角閤閤角閤角閤角

無錢

無事發生過。。
係佢發癲only

我岩岩ALL IN左最後300落河床 輸左唔賭啦

15LA 朱!!!!

我都入左14.5!!!

日日都可以
東鐵沿線

頂實個5/5.5s

我番黎啦咁多位

識野!!!!!!!

錫我個紅Q BB未

弓喜哂朱朱

頂 要找數

屌牙

邊個話比佢鍚
肥婆不了

都話左會連C雅

我迷香的！

紅Q B我撐你

咁唔找了

比你鍚其他手腳啦

哇 一野去撚到16C

錫me me唔介意你肥

我係11C個陣入左50蚊15.5

我邊度肥

你咁有信心
我入左14.5炸

紅Q係咪見過朱朱個樣

屌 又嬴番D錢 又可以再賭過

其實個15.5係我唔開心個10.5S秒爆左 所以亂買

17C

18C

18

yes..

呢個佢黎

痴撚左線

咁係丫嘛屌佢半9

肥婆自畫像來

好撚好刷咩家下

訓了
各位贏多啲
放低場心水 河床/半主

好彩回番D血

晚安了善妹 祝好夢

早抖了

岩岩最後300送左比河床

買唔買好

我就買左了，睇路啦你

齊齊羊了要

屌你講呢D

盤都升埋 照要好了

根據歷史，臨開波前半個鐘轉盤 都是有伏的

利申9up

狗會又有番400蚊

想即場角 又想訓 點好

訓

你訓未牙

1

2

3

4

5

6

7

8

10

現在時間
05:28

11

12

13

14

15

16

17

19

20

屌你老母！！！！！

訓未牙你

係咪想同我訓

3-0

不了 唔想比你壓死

死肥朱 我訓了

禾刀訓 希望河床羊

手足加油

5/5.5s

太易玩了

你地班弱者

弱者先訓教

仲話屠狗會喎

笑45笑4

起身 全部同看起身！！！

對5住 禾系弱者

早抖88

西床主win都足水喇 仲掛住訓

利斯菲反cup未呀dllm

呢句真

999 有假波呀 拉廢1分鐘比人入兩甩呀

河床快撚d入波

西床0.5/1s

冇眼睇

菲利斯cuped
到拉廢了

河床真係

西床

沒關係

？

旗章0你好

西床1粒都入唔到

早晨

冇得買波🙄

神之廢精你好

kaki寶寶妳好

幫我

禾才bu要 臭臭

咁早起床

830

做咩呀830

返學囉😅😐

仲要番 ？
雖然我都要 但我係搞莊既野

妳開會呀嗎😒
屌角屌到2點幾 妹到3點先訓😭😭

係呀我開會 咁你呢😳？
我3點幾先訓呀:(

diu... 5*1原來斷高登仔大

上堂😓好彩聽日放假

叫過關真是叫到氣咳

就係話你而家仲要上堂咁慘😭

得我地9up

一齊

人生苦短

理應及時行樂

出手要更大

Good

大家好

我5

香港多雲

爽死老子了

想jump

hx a330

叔叔見到風眼

做乜

悶死老子了

雷

訓醒lu 戶口成功歸0 馬會cashed

教我LOL

入錢

我都就快

壞習慣😂😂

琴晚西面自從話追意假角
半一全14

西面派我

尋晚先cashed out左個本

有得CASHOUT

比條過關我 我唔同變身講你贏大$$

我個本400蚊咋 世正你蚊注都唔止 我300都已經重摳

都好過我有入無出呀

點解我唔聽西面講買角
罰我要聽佢話了

on9 佢日日中8x1

阿特蘭大聯盤同-1 cashed

如果痴痴的等西面 終於可等到意假角大料

android😒

夠彊就收聲

派我唉瘋未

雞雞

派你大星

🐥🐥好sad🌸
7.5 8.5s
太強了

第5段搵到你

blk7左你

死啦 我又搭沉左死肥朱
佢一訓醒屌死我都似

原來po黎想人搵你

...感到生命在燃燒

[quotlad/261775/page/1?ref=android[/url][/quote]
第5段搵到你 [/quote]
[/quote]
原來po黎想人搵你<img src=" />[/quote]
lo9想搵妳😒😂😂

達拉 糕未牙

你地尋晚做乜block晒巧克力

因為佢低汁

雞就雞

糸

今晚英冠附加決賽2.5 大

呢個ho siu

第5段搵到你 [/quote]
[/quote]
原來po黎想人搵你<img src="" />[/quote]
lo9想搵妳😒😂😂[/quote]
佢上水話我知 我有2個字同佢講

[/quote]
原來po黎想人搵你<img src="" />[/quote]
lo9想搵妳😒😂😂[/quote]
佢上水話我知 我有2個字同佢講 [/quote]
派我

今天上午開始不斷9UP, 直到中午, 阿門

原來po黎想人搵你<img src="" />[/quote]
lo9想搵妳😒😂😂[/quote]
佢上水話我知 我有2個字同佢講 [/quote]
派我[/quote]
越夜

想kaki了

我在搖晃中小便

Flirty

流浮好

hello

flirty

一陣你咪知邊2隻字😆

河床

西流

盧狗

流浮

00 咪撚踢啦

same thought

紅鑽

diu點解你地知😂😂

我買濟洲架

😅

我發覺我同佢同路會輸 skip佢果場佢會贏 同佢對左就我會贏
咁應該點做😂

屈機囉

馬會比你兩公婆套弄

大家好

屌你老母呀River bed

香香

香香好呀 我都比佢陰左 訓醒見佢走地主勝有1.92入左200

公主

你地知唔知你地既DNA有50%來自你地既老豆, 50%係來自於媽媽
而有D性徵只係得男/女獨有, 即係賓周/雞巴
亦即係話呢D野係來自由你地既爸爸/媽媽
即係話其實你地用緊既賓周係爸爸的賓州, 你的賓州不是你的

我冇乜所謂 我用黎扑野 我爸用黎屙尿 我地分配得好好

高質

我呀爸條賓周又唔係佢既

羅馬王子

呢位清心水清

禾系C 妹牙
吾系 c hing 牙清

。

係麻雀po 見到樓主

點解唔中意打三番起糊

佢打八番起糊？

見到佢係咁踩三番

日本牌先係王道

打運 要就留 唔要就扔 見人九章棄糊 邊有技術
小妹打一番起糊 5番爆
or 雞糊4番爆 打陪統

i allined in pk river bed
balance: 5.80

stop 1 stop 🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️

最有技術咪棄糊果陣 都較得番3番食糊囉

Wan lau

小妹only sick 跑馬仔 and 三番起糊

跑馬仔仲chur過即場賭波 又大上落😭

跑馬仔好悶

跑馬仔輸日槓就追住黎輸 大陸仔好邪

重心 阿特
之後貪心買埋其他就豬

heung heung

法甲開唔到

今晚又閪波

Morning

hi

英冠幾好啦 仲有德甲

我恨拉素

拉齊奧上次已經逼害手足

10蚊買場角大4x1賺餐lunch俾拉素斷

法國左個秘密

半1全16.意甲真係假波之神

識刷角先係好球隊
拉素半5全5一定唔係好球隊

我了

不賭球了, 一齊打ONLINE GAME

15先岩，打錯字

大家不要賭球了
一起打球吧

咩球

係好球隊
識刷角既隊我全部都欣賞

乜野垃圾驚

意甲係做角球做到出神入化

我係紳士我打撞球

有無人有玩傳說對決?
早2日dl 左, 玩得好廢

玩過幾場

我都豬了最後200

靜撚到仆街, 看來手足們都針撚晒

小妹今晚要起機了
有無gchi

河床殺死了小妹同足球

唔識打麻雀

-,- 都話男朋友條J

今晚反cup ok?

好

Gchi
Ghci埋其他手足一齊起機

知道左真係70% 命中 輕鬆cash 爆狗會
hahahhaahaha 急不及待 要認真玩玩了

屌你老母啦 針針針
我仲健在！

gogogo

你抖多幾日先啦

屌唔撚記得開門

咁先好賭-.-

70咁低😂😂

椰

死左

professor話請我做RA, cashed

明顯死亡

Ac半2全12，80分鐘仲開緊7.5 8.5

媽媽

無球買，可以上來吹水了

可惜係街

我又中伏

個陣幫緊男朋友

11.5都殺埋，中場開7.5 1.81落到1.68

迷盧敗陣？

😄

今晚係咪練心夜🤣

尋既晚忍5住做9了 5.5 1.7x

KY 520

樓主仲係澳門？

系牙喜欣

AC有5.5都神級啦
不過拿玻里先勁半1開5.5，15c完
5.5 6.5 7.5 8.5 9.5 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5
但我瞓左

半一個場中場5.5

龔嘉欣玩不玩今晚

仲未返？

嬴幾多

封撚左啦 打撚到爆哂廠啦 未開盤就有角😂

買晒啦，不過唔出水了，6月先出

5出水咪比料囉

師父上120萬都係比得2場我咋

雷丁大
天狼星細
西甲細

有冇一場岩

EMAIL得嗎?
無左你輸到喊

聽晚先

大細應該問m240

...

羊多d呀樓朱！！

琴晚輸二千
第一日玩好細 未抖夠 今日食埋野訓個晏覺就搏火了

偷偷地撿了多少?

想跟實嘉欣玩角了, 我買乜都輸晒了

好恐怖

今個月又無玩過, 本身有盈餘3k

垃圾馬會

場日職😂😂

笑4

有無咁誇張

AK 47 ？

琴晚買左場1.85 點知比佢爆到痴哂線

臨訓出果兩場

真係on9 一球都無

應該入錢跟實嘉欣嗎?

屌西床

不賭翁 KY

屌你老母

屌撚哂你地班垃圾

樓主仲喺澳門？

told u... 搭沉船的我

不是了 希望佢地班球員冇床訓

得返200 想4 想亂買了

唔賭點追

仲未睇得明

請手足們今晚一定要買單雙, 尋晚我好有感覺了
模投然左小小

可以出嗎

請你出吧

而我跟左尾兩場

冇左KY 依二日輸到

yes

法國無ky係度買盤買角都好易輸

日記吉祥物

今晚1點重心

都買電丁

怎麼你也有餅乾

妳要不要食餅乾

i want u

不要 我自己有😚

琴日豬到。。。

你地賭左幾耐??

無賭過 一直都入黎r 水吹

回來呀

真好食😚

西床屌

死中女牙支牙draw

看到這朶小花嗎🌹

sleepy

車牌大大力GEL

你已經臭名遠播

無fd子了

系

入200 跟樓g ky

小妹應該後日先賭 聽晚先番

咁後日先入，到時一齊屌球😘😘

我都想嘔

sor 牙

你那眼光中也都帶淚

5意外

送給你

巧悶，有咩搞

臭雞

9up盧呢

咩2c sin

買win果邊

m巴cow 死女。。

jump左啦

還我血汗錢

997

998

999

me